爆側板點算好

我諗個個都試過
係咪要成個箱買過？ 好on9

介塊強化玻璃/acrylic痴上去

可以同廠配過塊 好似係

但係個箱先 $300
突登配會唔會要 $200

用膠紙加保鮮紙封住

買過個

我宜家成日等佢爆
俾自己有藉口買atx case
用緊matx case
想放個display card stand都冇位放

1000D

廁板都坐爆

打俾代理搞

打比代理問下買塊新既側板幾錢，通常都有得買

CM 個代理係邊個？
上個裝網睇好似淨係得正都 中田 分銷商

你個咩箱？

謝謝你 打去問下先

換case姐係換板 換板要換埋U 換埋U姐係要換Ram
換咁多不如換埋卡 點知隻牛唔support
唉 全機換

matx板都可以裝atx箱姐

界亞加力膠擋住

淘X有通用側膠板連磁貼 大約1舊水
或者五金鋪買膠板叫佢𠝹埋